有冇人11/12月會去荷蘭?

1 week Amsterdam 可能會stopover去幾日copenhagen

10月30-11月2 netherland 11月2-6 Copenhagen 😂

anyone?

邊幾日？

2/11-6/11 amsterdam